［艾比安］chain chronicle前玩家吹水區[95]愛扶力

不得不承認fnn真係一個靚仔mk

不得不承認自己好撚毒

禾刀系

牙虫有冇去睇pokemon

最毒系鵝

去jor睇銀魂
完成度高けーなオイ

鵝仙系

香港下個月先有
我都準備去睇

虫交幾多稅

0

屌你老母

松岡茉優

扑信惠

poi

就這樣 就這樣

打你個大屁股又香又甜又好食

請大家支持茉優bb同那個了唷的新劇

歐洲翔

圖

以為能夠功德圓滿 最後勉強好聚好散

嘩，傲慢影帝係杉田

中出即飛

個樣冇印象

有錦戶亮我就睇

最強的扶他

七大罪完左呢季 有新作 1 月

wtf 咁垃圾都有s2

仲差3套 痴撚線

就番工興唔興奮

要俾家用好興奮

洗撚比

點解re唔識串個feel咁伏

渣架

我人生已經輸左大半

想問D魔神會唔會愈黎愈高防?
我1珠就黎連BOSS WAVE都入唔到

輸哂 輸清光

好似係越黎越多血

家下先50層，想死

人生負け組

用牙簽食

呢個anello好似都ok

終於返到屋企

天媽ok?

港女牌

留院觀察但應該冇大外

mk

用開SUPER X

仲差一套

同意

無套

要有一套

你點打先可以咁快打晒

老屎忽一珠200唔洗你教

CC死忠

有特效有無限大腿撻仔用

我1珠已經見唔到王
150之後我3珠清

你而家幾多層開始多過一珠

大家知道如果長時間把隱形眼鏡留在眼睛裡很傷眼睛吧？而且長時間放進去的話，有可能真的會拔不下來！近日有一名年長的病人，在英國的醫院裡看醫生時，醫生發現她竟然把隱形眼鏡留在眼睛裡，最後需要動小手術才取的下來。一開始他們發現了17個疊在一起的隱形眼鏡，後來竟然還有？！

根據《英國醫學期刊》 (British Medical Journal)最新報導，這名67歲的病人來找當地的眼科醫師Rupal Morjarial，表示眼睛不舒服看不太到。檢查完以後，醫生表示：“我們從來沒有看過這種事情，簡直就是一團亂，我們發現有17枚隱形眼鏡黏在一起，看起來就是藍色的一團物體在眼睛裡。而且沒有想到這名病人會沒發現？很難想像這種痛楚。”最恐怖的是，在第二次檢驗完後，他們又拿了10枚隱形眼鏡出來，一共卡了27枚……

101984541
求大腿

145 1珠見唔到王

咁高層數應該要大量3.0ssr先可以1珠到

佢係咪老人痴呆咋
不過我都好少帶con了

幫你推到160,然後你先三珠殺啦

OK!

幫我推未

我隊歌舞齊珠打到2百50萬

見到d用詞好懷念

請放

放左

山口智子今季有套劇
可惜魯爾

早知個時抽隻鶴姬
又好打又實用

又可愛

求尾刀

尾左

69互尾?

69added

魔神好耐無上過50

咁少

好串=.=

我用撻子試過四百萬

撻子係邊隻?

原來係我睇錯

撻子係屍屍大腿今次係70弓絆三領

今次魔神已經出過3隻暴走

冇加到

ot

我做證

暴走
有冇人幫打
我冇特效

收唔到

me

春哥都唔差

3隻暴走一齊黎

戶田過多幾年會唔會變左工藤靜香咁

好彩執到，聖王國劵

牙肉

無3.0ssr點組好

天天

3隻暴走打死禾

天天呀

又有

全部暴走都係肥

下一隻

慳返400抽

冇保底點都要嘔多隻

乜9都冇

收到暴走既幫手打
無特效

好在有個巴打幫手打

矛禾

錬金個啲要咁多張點儲到

你冇抽特效可以唔使理
因為d人打到接近300隻先完

把武特效專？

神器

好撚on9

周先生表示，自己並非購買超廉價機票，來回鹿兒島機票連燃油費，大概3700多港元。他原定在昨日乘坐航班UO3821，從鹿兒島回港。航班原定起飛時間是傍晚6時20分，他指自己下午5時許抵達機場，登機過程一直順利，怎料登機後飛機一直未起飛。「初初機長廣播說，香港天氣問題，期後又廣播指沒有香港消息(no news from Hong Kong)。」他指香港昨日(15日)天氣情況理想，對於機長廣播大感不解。至晚上9時許，機組人員竟然叫所有乘客下機，「我當時真係呆左，未試過上左機畀人叫返落機。」

周先生最終約晚上10時許無奈地離開機艙，當時每名乘客只獲發2000日圓補償，即約140港元。他說，當時並不知道甚麼時間才可再上機，只能徬徨地尋找當地酒店，但大部分酒店都已爆滿，幸最終找到一間安頓下來。但他知道有乘客最終找不到酒店，被迫「瞓機場」。

正價超碼7k

禾要黑雨

禾要暮雨

on9!

mo

伊院迫爆緊急病人等3小時 醫生：公營醫療快崩潰

垃圾正苦想整冧醫療體系之後引入大陸醫生

睇扶他培育女主睇到嬲
人渣

夠醫護都唔夠床啦,人咩手不足姐

刑天女神不得好死

6恥鬼

yes

想放隻係屋企

你d女唔驚鬼?

驚先好, 會攬住佢

食家

為什麼你會這麼熟練?

星期一做正顎手術 好撚淆

依個係春哥做定翔清做?

揚帆時 人潮沒有你

翔清做婦科

仲未突滿

仲未登入

仲未down app

渣

戇鳩 我做泌尿科剪你69走

係咁行雷

DSE可唔可以掛過另一隻阻晒住簡特效
中伏 禾簡錯左3次

yes dse食屎狗 好心冇特效掛法師啦

仲要高突旅人弓

肥全部都係肥

到底魔神完先定我齊四甩劫火先

cc就執,有咩想講

好

冇

我愛扶他

又到了air的季節

cfu 已經放左隻

想有錢

有富婆招男雞每日19連發

好陰毒

個雞胸轉左紅菜頭汁

牙科專科做

老母仲未出得院

放假

咁你識唔識做

係唔係有暑假5連?

我識做愛

ok

我未去到mk翔個level

4mk

Fnn long Cfu futa

你識做愛 我唔識

cfu no mk , no mk

過左130開始唔穩
兩隻聖王國去到大佬頂唔到上slow可能會死

你唔洗識 條女識就得

cfu no mk cetacea no fish ou no u

應該放post 頭

你食大波妹成個post係度

fnn

仲廢過我

成功擊退mk fnn

巴哈見到

騎傳邊個技好？
禍騎唔掂

屌哂你地老母

6
下個月先係

屌 食中藥食傷左個肝

不聽翔清言

自己揀定統一?

搏愛醫院中醫部黎架

會唔會係ot太多

公司定

9刀5吊

老母下個禮拜又飛

爆肝在眼前

唉 依加要keep睇有排未有得出院

好過乜都唔知啦

轉去肝科病房應該鬆動d 唔洗訓走廊ge

咦 無啦啦比扶他擺左上台

支持MK大佬扶他教訓各MK

佢個肝指數成1500想問正常係幾多？

我有證有據唔係亂up

五十幾

我亂up

唉 依加等佢自己好

yes
所以大佬你教訓下就岩
MK別囂張

個新同事講到好似命令我幫佢開會咁 唔講以為佢係我呀頭

伯母除左黃有冇肚水果d
知唔知凝血指數同埋血清蛋白果d點
肝功能個數字未必一定代表病情嚴重ge

我最高見過三千 唔知算唔算安慰緊人

依加keep住check, 佢除左面色有D黃冇病冇痛，淨係知琴日入院肝指數1500,其他係正常

食個lunch無左120蚊

醫生講話四千要換肝

天天做咩

rich

相睇lun

想叫老母買幾張itunes卡

有九折咩

禾老母急性肝炎

唔係長期有折架咩

五系

團子 團子 團子 團子
團子大家族

好想繼續落雨

肝指數係唔係要等佢自然跌有冇方法幫佢

渣維

想買過個銀包

唔好再食中藥/必理痛/飲酒
個肝修復能力好高 抖夠就冇問題

你呢個情況d指數唔升而開始跌的話就可以安心
不過你要有心理準備可能仲會升多1-2日

肝指數實際點降真係要問返翔清先知
不過都係由生活習慣開始先
你屋企有冇人食煙?

long 喺你上面

頑皮的燒團子
溫柔的豆沙團子

好咸濕

典解ot 課肝伯有個肝有事

老團子瞇著眼睛笑

一係食魚生飯一係搏愛中醫醫到咁

你有無撚過用照顧老母做藉口轉番早更

super扶他

打和

futa world #1

老腦：夜更咪岩，朝早可以照顧伯母，訓左咪黎返工

true

好似返夜間仲方便反正禾返工都係訓

唔怪得你要ot

識到天才真係3世修行

十世

今季地獄少女個op都唔地獄少女既

千世修返黎架

千世修共枕眠wo

你又知佢地冇？

我都唔知

但我知你地有

舊魔神咁易抽中

好想快d11月去大吉山

仲本來打算今年十一月一家人遊台灣

咁又應該冇問題

郵輪囉 又唔洗走黎走去舒舒服服

推薦扶他睇 完美世界

尋晚臨訓睇左22話

今晚睇哂佢

琴晚都唔知睇乜好又開左超能力女兒出黎睇

最近真係冇咩漫畫好睇

幾好睇
btw近排睇緊Q.E.D.

做緊野打唔到刑天隻暴走

本格推理

起點果本

少女漫畫

虐漫

快點強姦我

幾好睇牙 唔拖戲節奏唔錯又唔一本道

落狗屎真係著雨摟好過擔遮

相合傘

唔出門

係屋企望住出面d人真係

又收工了

dllm

好大雨

咁就病左兩日 岩岩先60

流感?

應該都係 發燒

大介7C大平賣?

瘋狂釣魚
雖然細office真係幾舒服

實在太振奮人心,暴走執到隻,收得工

急症室好似爆曬,去埋可能染埋真流感

著住件雨摟望人反遮真係好好笑

其實係我觀念錯定點
傷風感冒 正常時段都可以去急症室?

繼續做落去吧

立

老立

虫清

得,話你非緊急等番357個鐘秒速睇醫生

淨係見到班狗男女同一把遮抽住水咁行

試下入佢中路

唔係咁易架

14個鐘

入條女

公平咩

又排到三巨頭軟法特價 聽日lunch ko

120仲未突滿lm

So m

扶他ko

法國呀扶已經迷上川島海荷

人工智障

HK Express行政總裁安浩恩於記者會指，多個客戶調查中，日本都是領先的最想旅遊目的地，故會繼續增加航線，目前有五個屬意的新城市，但因航時(slot)問題未能實行，但期望可以盡快，又指今午會召開航點擴張的會議，冀即將可以有新公布。

對於上半年取消關島航線，他指是因為營運成本較預期高及低客座率所政，較將航時調至其他受歡迎航點，但希望日後可以重返。他又指，當航點增至40-50個時，將考慮長途航班。

HK Express來往香港及高松航線已有一年，目前每周4班，公司指已搭載6萬名乘客，又指於當地的消費額已達1,300萬美元，今晚6時將推出數百張的81元機票優惠，他並給予想以最優惠價格旅行人士建議，應盡早計劃及預訂行程。(ic/a)

仲有咩城市未開

東北囉 北海道囉

函館

正 可以食北海道

不開心便找本翔 吃藥吃到不會恨

小圓隊其實要邊幾隻?

想去一次日本

小圓

d點陣圖好撚柒

我刀覺，懶cute咁屌

我拎到4星忌火,你地都係一樣?

仲有呢?
我唔識組黎打天魔

又去

春哥

未撚去過日本點又去

扶他又講大話=.=

洗唔洗影護照你睇

香港天文台在下午8時45分發出之有關紅色暴雨警告信號的特別報告
真係多撚謝

thx jo

搵唔到

都唔係黑雨wfc

夜晚就算黑雨都唔care啦

黑雨心理上覺得蝕左

夜晚話知佢落雪

落雪好

紅雨 加油

好耐冇見過安迪

O緊T

收皮

食女係咁上下

整濕班現充都好牙

個紅米雞胸份量咁多 食唔晒

叫少飯咪得 不過通常都唔理你

有無咩扮工心得

根本冇人會理你

唔似扶清坐房

遠方就要下雨的風景

用試用期既時間留意下人 過左就任玩

D女仼你玩

55

肥 全部都係肥

黑乳禾唔洗返牙

moduclo

禾暮雨

你呃人

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

OTbbg

大雨到仆街 大交合點解仲唔去死

放心, 幾大雨都唔會有黑雨

【無差別殺人】殺外祖父母再殺鄰居釀5死傷 26歲日男：就是想殺人
←短片

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

?

扶他買買買

突然間咩魔神都冇

無差別OT

暴走

暴走鞋

暴走得素材劍

好過肥

勁

dllm 乜9都冇

依隻野好得意

典型毒撚 留名

古典型

扶他 真爆裂型態

第89層跌咗

得2千幾戒
之後出新野點換

早知日日清曜日

冇戴眼鏡
想洗面
拎起洗面奶扭開個蓋倒落手就起勢搓
係度諗點解今日咁多泡
點知洗完面戴眼鏡就見到自己塊面變咗紫色
洗極都洗唔甩

四眼仔點睇都好過輪椅佬

agger...有d鄧佢慘

gay

睇到冬CM
屌爆垃圾人渣扶他

真

玩弄感情既專家

名:畸歪

覺得佢寫得四眼仔太屈 但係輪椅佬係殘障令女主有同情心 唔知講咩好 四眼仔根本唔會贏
不過野已扑 理撚得你

嬲

冇黑雨

朝早落雨大到痴線

但都系要番工

禾收工

刑天擊殺

老凍落地獄

刑天大聖

屌打日本虫

OT一萬年

OT大天使

ot經得起考驗

地鐵仲熱過條街

合新果把武係咪起碼打幾隻隻先有機

幾百*

攞一日假睇老母間離組D狗俾說話禾聽 即刻屌到佢反皮

Jed thx

好波

我打到200先得兩粒5*料,但係可以儲低等下次魔神再打再合過

琴晚睇到兩點依家好撚眼訓

sleep is for the weak

you sleep girl

sleep girl is for cfu

好耐冇聽過兩官天把聲

cfu lives for sleeping girls

刑天加班獸 真爆裂形態

冇野做 好想訓教

一齊

OK

唔該天天

想成立川島海荷fans club

老蟲需唔需要上網卡同埋sv特典

kwsk

選擇正宮 選擇成功

有去過握手會

要ge我可以資助u

食夠未

屌。。乜都係你

我們的感情到這剛剛好 剩不多也不少 還能忘掉

葉師父扑過

我追星個段時期紅既idol應該都有去過event

以前追星 而家食明星吸血

幾時番香港?

31號

即係點
我本身d data都用唔晒

京都熱

「厄爾尼諾」現象影響 港今夏雨少氣溫高

咁算 我睇下有冇沉迷到咁先
因為佢10gb六個月月費換到gbf課10pack先有ge野

大包圍

仲有5舊水渡過依個月

銀行戶口已經到左臨界點

扶他去日本整電話卡之前記得召喚我

我老母應該依幾日整wo

nono我話你去住果陣

淨返1千萬

係100蚊

升級

唔知做乜好

100蚊btc

仲有西面愛心飯盒

仲有老母狗飯

上次屌完佢之後d伙食已經好左好多

決定下個月比多50蚊家用

回家啦

痴撚線 點著出街

Network error

小莫：

ok?

小莫果條平腳架 佢依條t字

唔想番工

冇人想

早幾日係飛機度睇左“明日的我與昨天的你約會”
又幾好

虫同long都推薦過

要睇2次

同兩條女睇?

聽個名都知唔岩毒撚睇

咁岩哂你

同一條女睇2次

毒撚為何要互相傷害

如果我有福士一半咁靚仔就好
首happy end出果陣咸左

但你單向傷害毒撚

我似佐藤健就夠

fox蒼太

我似春哥就夠

首HAPPY END點聽都係小松奈々角度

那個了唷

戲入面條女靚過現實ge小松

分開講

十幾日就那個了唷

MK

呢句真

小松奈々現實一般

支啲條女

似fnn就夠

140後索性三珠

好撚貪心wo你

唔知突唔突得爆呢

咁似你就夠

自降身價

放俾我推你都得

本翔午餐
759一包12蚊12粒幾好

朝早都冇野好做 晏晝點算

啪啪啪

唔好講你d行程出黎

打機

青森有咩玩

打咁耐唔係幾好

有人理你咩

我坐邊位成日有人行過

今年宇治冇煙花?

食蘋果釣帶子

係喎,唔講唔記得, 去下花火大会都好

我得手指可以啪

得啦

D護士閪口閪面問多兩句屌晒老母
仆街照過超聲波檢查等左兩日都未有

打份工姐

研究下係宇治做咩好先

放射科醫生好懶
多數佢當場睇完覺得唔緊急果d一個禮拜先有報告

咁多茶館

軟法食多幾塊就要換下口味

我冇見醫生緊係問護士係度
閪口閪面話唔知叫我自己問醫生

一日未照一日唔俾食野飲水

研究左好耐到底ショッピング係乜鳩
原來係shopping

即係乜鳩

你係mk

尋晚睇到扶仔整喊加藤好想打爆moon

一串單哥130羊?

加藤鷹?

好彩我老母都精神而且佢話醫生話佢個肝指數慢慢跌緊

才哥第時很很調較D閪面女護士

打份工jer 仲要咁忙

瘋狂吹奏
咖哩吉列雞+雜菜湯以便當黎講勁好食仲要52蚊

唔洗第時啦
而家已經調緊

加藤鷹都整得喊

52蚊都吹奏

25蚊我就吹奏

ok 你去食爭shit啦

一盒=兩盒吉野家

但係我食一盒吉吉就夠飽

一打爭鮮

睇怕今晚都係要爆果衝上120

m

訓左陣 個肚係咁叫 醒左

有左

蟲在？

不在

eating girl

好眼訓

七成少女做愛不戴套 相信自己是對方「唯一」

一定唔係翔清 翔清會買套

翔清啲女知佢後宮三千啦

一定係春哥

個奶唔知係咪壞壞地 有時人地sd野黎都唔震

冇得去北海道tim屌
又要自己報東京d大學

唔好咁

慶應mk

報左順天堂大學先

任天堂

翔去日本做自走炮

日本妹仲要咁濫

西面😱😱😱😱

比良坂龍翔 夜勤病棟之肉色巨塔

我D老婆好純情

都要去到先得
我係醫學院太懶考唔到前排好撚麻煩

跟唔到翔清

拎野比個cs唔知點解佢個樣勁驚愕咁

見到185金城武禾都驚愕啦

有冇見到個地下有水

可能J緊佢個女金城空

有冇人知緩速上比魔神係上幾多秒?

東京及神奈川一帶最近1小時下起大雷雨，多摩地區更出現落雹情況，神奈川部分地區的變電站受到大雨影響，當地現正停電中。

搞咩呀日本

係咁比雨強姦

今日星期2?

yos

我愛金城扶

火曜日

,...

冇野做呀

路人女主隻特典出左未 想聽wa

mo人

邊有咁多真毒
醒下啦

唔洗番工咩

大雨到

咩事

hi

hi!

BAM

笑死

笑夠未

明明有人只係小學做IT狗都有人問有冇扑過啲學生妹
真係智障都識上網

有咩問題

99%會答冇，呢啲問題問黎把撚?
答你有你信唔信?明知人地答硬冇都仲要問
以為自己好撚風趣幽默?
戇鳩當有趣咪呢啲

如果係日本教我都想問依個問題

其實連登都已經有upvote downvote
不如跟足reddit咁將啲downvote數高果啲comment可以hide/掟落post底

こどものじかん

我都想問cfu有無sp

講到明係js喎清

日本佢又捉唔到

再鐘意勁小朋友都唔會話去到咁啦下話
平時俾盡都係治癒系唧

日本d小學生都唔似小學生

香港就真係唔知咩心態

呢個真係唔知
除非你痴線到係蘿球部果啲，一係勁蘿，一係就超成熟

天使の3p

4p 加埋我

まったく、小学生は最高だぜ

真心想知如果愛莉再上去會變成點
JS可以身材似JK

報驚

jk+2

點解個新同事做左成半年都仲可以唔記得d野點做

應唔應該抽返隻鶴姬?

保持新鮮感
你識咩

我都唔記得哂d野 j得太多

on9今日又冇照又要等多日

點解翔清cfu冇聲冇氣

仲有一個痴線婆發顛要出院

係好多痴線

眼訓

又私交

你唔go

發望屙屎差啲瀨屎

佢地今日又出去食飯，好嘔心=.=

食jo?
架巴士經

唉屌濕撚晒

m緊gbf

加jor人工課cc先

好m

仲未炒？

個經理又話請過個好煩

介紹人入去做，實好過佢

扶他到邊

雨不停落下來

中環

戰略幾成功 係荔景搭去香港

我直接喺鋪等你地

又MK聚

儘管我細心灌溉 你說不愛就不愛

唔係mk

仆街圖書館塞到震

翔 罐頭不停開

屌你扶他又出席

佢MK大佬喎

強烈譴責

垃圾扶他

我都係

收皮啦你

好惡

鳴哇，咕嚕米出pvc

咪係

你都同意要收皮

求幫打魔神
依家30無抽過特效

賣左3隻 出素材比我好冇

iktfb

仲未突滿on9

MO

私交聚又唔侵禾挽
淨係去過讀屎片聚

雞脾條數呢

公院爆滿，急症室大排長龍，前線醫生聯盟發聲明，指根本原因在於政府在醫療政策上的短視及欠缺長遠規劃，加上官僚主義作風，不斷大幅削減醫療資源。

對於特首林鄭月娥聲言政府會在資源上全力配合，聯盟批評她「實在是睜著眼說瞎話。事實上，政府曾經打算在2016/17年，削減醫院管理局2.5億元經常性開支」。

至於醫管局主席梁智仁聲稱「前線員工士氣很好」，聯盟亦指出這與事實不符。近日正值流感高峰期，科科迫爆，急症室、內科和兒科告急，聯盟直言「這不是一朝一夕才出現的局面，年年如此，毫無改善，前線同事疲於奔命，試問如何能夠好好照顧各位病人？」

聯盟直斥政府一手一腳，弄至現在的惡劣局面，然而醫管局推卸責任予前線同事，聯盟表示極度遺憾。

前線醫生聯盟聲明全文

就行政長官林鄭月娥與食物及衛生局局長陳肇始今天下午到伊利沙伯醫院急症室視察，並且作出的相關言論，本會有以下回應：

本會認為公立醫院由急症室以至病房均告爆滿，不是一朝一夕出現的局面，而是個長期存在的問題，夏季流感高峰期不過是最後一根稻草。現時公營醫療體系不勝負荷，原於政府在醫療政策上的短視以致欠缺長遠規劃，無視過去醫學界的提醒。政府缺乏對市民健康的承擔，採取官僚作風，不斷大幅削減醫療資源。

醫院管理局涵蓋全港近九成住院服務，而政府在去年的財政預算案中公布將於2016/17撥款合共515.8億元，經常撥款為507.6億元，較上年度修訂預算減少1200萬元，撥款增幅更是創近5年新低。行政長官聲言政府會在資源上全力配合，名副其實是睜開眼說謊話。

在有限的資源下，公營醫生既要滿足大眾日漸提高的醫療需求，同時又要迎合醫管局所謂營運效益，每日前線同事都夾在其中，怨聲載道。日前醫管局主席竟公開說出前線員工士氣很好，更是自欺欺人！

要解決現今公營醫療體系供不應求的老大難題，政府短期內應考慮把部分醫管局的服務外判給私營醫療機構，讓公營醫生集中處理危急的個案。長遠而言，政府應增加醫療開支，而新增資源亦應支援前線服務需要，而非又變成醫管局高層的年終花紅。至於增加有限度註冊輸入海外醫生，本會原則上不反對，但必先要確保相關醫生只能在公立醫院從業，工作量和全面註冊醫生看齊，政府亦應保證會聘請所有本地畢業的醫科生，不要重蹈2000年的覆轍。

希望政府和醫管局能正視問題的根本，言行一致，以挽回公眾對公營醫療體系的信心，也令醫生們能安心地在公營醫院的環境下工作，為每個市民的健康努力。

二零一七年七月十六日

又屍交

連諗住約我既念頭都冇

今晚坐定定睇叻哥演技爆發

醫管局垃圾

哎呀

中左3個字,發達啦

肚痛呀屌

讀屎片先有得食
翔清搞手

終於跌

仲差16粒火
但我一珠王都見唔到

要唔要幫手?

麥明詩D戲真係柒到唔敢睇

竟然有人睇黃精套劇

飲緊湯咪睇下電視

泡仔

泡狗冇得估

扶他大ching

正版出現了

老表

我屌你老母

lm大戰

7

想食

9

隨緣算

得左

可能可以-6 兩珠一隻

屌死d mk

@陳台灣

我想要小過2次

好垃圾，帶青瓜請老師食都唔得=.=

我警告一次就夠

在走long現下體

警告2次

強姦女同學都係大過

行雷

老豆買果箱金威仲未飲完
下次叫佢咪撚買哩隻

冇雨

好似少左幾個人

屍交緊

又無我份

食女戰神春爺

隻強一定有事

C交

抵死

扶他中毒死都唔抵可憐

駁5刀

唔約禾 巧傷心

百步穿楊

射穿翔

在家真好

番工啦望

禾吾要OT 禾要佢冇得OT

你的樣子如何，你的仕途也必如何？一名150磅女生自稱工作能力不錯，從事銷售工作4年，惟因樣貌及身材欠佳而無法「上位」，慨嘆「偏肥嘅人職場上永遠輸畀人」。有人力顧問指，樣子討好確有着數，但僱主大多先考慮工作能力。

肥又唔減 唔抵可憐

坐老母買唔買行李好

睇完new game灰到訓唔到

駁吾刀

梨刀吾洗減

last 10隻

lomo暴走

食多幾碗飯先

終於畢業

童貞卒業おめでとう

禾系黑魔導士

OT係咪del左我

你有add禾咩

del左OT

我記得你以前掛中二病2.0叫三星教畜

幾多年前既事
一定係你條撚樣del左禾仲係度聲大大

雞脾

都矛開過cc點del呀清

原來係度
點解ran唔到你

食屎啦小日本

重玩cc

有無人del禾

抽完卡就del

安全套

岩岩del左

沒有女 好痛苦

日本虫好幸福

唔洗返

落地獄

以後唔洗

moducklo

應唔應該上160 我而家150

200

歡迎加入moduclo

扶他阿

no

好想痾屎

柒到唔敢睇

尋日天天幫我清果隻暴走出左魔神

成日都冇auto link

我睇完第一張圖已經唔敢睇落去
唔知佢老豆老母有冇帶佢去檢查智商

@翔, 京都有冇邊間つけ麺好食

激死左

人渣扶他女主調教法係做到小說邊集

hochi冇咩印象

蟲清浸過日本水係唔同d

好想去痾屎 西面可唔可以收聲

塞佢食啦

肛門PLAY

翔vs米倉涼子

肉色巨棒

食咩好 得番三舊水

星期三 有折

去執件大陸雞
三舊有找

真shit

3舊叫雞都得啦

今個月牙清

合味道

個新同事都幾on9 問d野點解要做 不如請你番黎齋坐丫

oh diu
追小說先

ok請我

好奇一問 魔神係咪突滿就畢業？
之前巴打話差十幾粒火又點解

d火係煉另一把武器

不過好似下次都有得打

鍊金素材黎
儲夠可以錬把勁武
未儲夠可以帶落下次魔神再儲，好似係

個傻仔以為claim錢連埋請假掉埋張假紙過保險公司 笑撚到我仆街

oic thx 巴打 咁打埋sp卷 畢業

俾D火我

聽日出bonus
你問我答

今晚買個芝士包試下 28蚊又解決聽日果餐

幾時死?

原來得番250 都係禁錢算

repo你call g

牙虫出bonus
食女budget又多左

OT唔再刑天之日

有傳媒黎照洗太平地先可以上房唔洗訓走朗，屌你牙

不死

希望大家關心下做護理既朋友

肚餓

肚痾

玉同玉子有咩分別

翔同翔子既分別

波同強

想揸玉

金玉

祝扶他金玉滿堂

遲d試下挑機睇猜謎王 希望我頂得順

川島海荷世界第一

駁唔到

食得太飽個胃唔係幾舒服

係wo屌唔記得老母去旅行會比1k我 早知唔禁錢

存番入去囉

太煩

請食飯

日本虫要被運返虫國了

冇錢

要係jo國好好勞改

捉住去俾金仔玩屎眼

歐洲中期預報大改 周六或有風暴香港以東100公里登陸

屌你老母又星期6

俾扶他玩屎眼

扶他老母去3日旅行扶他就收1000做3次晚餐錢

食3次女都夠

交1000家用
實收10000零用

再屈就行動

行動未

點解維尼會變左米奇既

暴走過左鐘都未打完

再屈就賣你俾台灣黑熊

唔止1000？

我打左1下架

唔止10000

哈哈哈哈哈哈好撚好笑牙😅😂😂😂😹😹😹😹😹😹😳😳😂🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

=.=

4月仲有咩翔春扶做主角既番推薦
想學野

春戀翔愛的世界

哇,cc

恋と翔

會吸埋基佬屌屎眼

覺得牙JO D叉燒低汁左

屌你

想食=.=

冇人阻止你

4.5話

冇時間睇bg 見到男人都想嘔

給我百合漫

預埋我

點解隻結城友奈5%都咁難抽

潔癖男又幾好睇

cfu呀cfu

差d訓著

訓囉

今晚先訓

從香港成藥廣告發現香港人真係好賤命

又好似係

海街赤錆びた線路沿い 二人幸せだで嘘ついて
くしゃくしゃに笑う顔 繋いた手 遠くの島 朝焼け

mk夠未

突然之間發現原來我去旅行果個禮拜係旺季 西面仆街了

扶仔強

咩

聽日又要返

以後唔洗番

一陣去書展, 有咩要注意

點解咁睇唔開

除左同女去之外我已經搵唔到其他解釋

去完再食6chaice 跟住開房

ok 我輸鳥

想去動物節抽cosplay牙水

想去動物節抽扶他水

毒撚喺度計書展d書平唔過mk書店同網購

現充就同女去 之後一條龍開房

貪佢夠逼可以攬埋一舊咁行

cfu仲要乜都識 d女一定出哂水

好想課金

迫多兩迫仲有人認錯cfu係名星搵佢簽名

課

過幾日先去
舊年買果啲得番成套monte cristo未睇

返左香港?

番左黎五日喇清

CC!

自從書展咁多寫真集之後就冇再入過

大介

我都想知可以同邊個睇

商品說明條例 ?

大介ho ball

【チェンクロ】7月19日（木）11：00 ～ 15：00
Ver3.3.0アップデートメンテナンスを予定しております。
詳しくは以下お知らせをご確認ください。

禾cos春哥

cut有線

開過個唔得咩？

是冰冷感

換左ac要刪app先更新到

求雨

冇乳

ios刪左app個acc仲係度
好似係

扶他

小妹

999

1000

997

我是牛我是牛

&&&&&&

?!